考試出貓係lecture屌到個professor喊

岩岩finals係prepare過，入到lecture就知出事了。
即刻攞咗部手機出嚟，點知考到一半比個professor周到
我即刻大大聲屌番佢老母

我：
professor：

professor：你做咩出貓呀？
我：屌你老母，你唔撚問你自己點解教到咁撚閪？
professor：你講咩呀？
我：話你教畜呀，廢柴

之後d學生開始起哄，拍晒手咁仲見到個大波女神勁撚淫出晒水咁望住我

最後因為場面太混亂，個教畜同全部人道晒歉話人人有A range

臨走前幾條女圍住我話好想幫我含，而家帶住3條女去緊維記

樓主好波
教畜死全家

讀書太大壓力驚要retake?

做乜唔叫佢跪低

有咩用

佢喊晒口咁放過佢啦

見到好多手足喺final呢排傻嘅傻 癲嘅癲 真係好心痛

agger

你同我跪喺度！

香港學生真係大壓力
你睇咗醫生未？

真人真事

Resit唔撚洗驚

0分重作。
Professor 咁高地位 又多野做，有d教授 覆email耐到/約佢難約到仆街 ， 佢地會去監考？

係我就屌到佢跪係度

這是由高登帶過黎既文化

真係有教授冇咁忙的

我自己真係試過
不過喺澳洲
個coordinator特登去考場同我地加油